白田天主教小學 15師生吃雞髀飯後肚屙要送院

【16:00】校長稱不適的學生，午餐主要是吃雞髀飯
【15:35】再多一名學童送院，至今8人送明愛醫院，7人送廣華醫院

石硤尾白田天主教小學，下午2時半，14名學生懷疑食物中毒須要送院，多部救護車到場。

校長謝至美回覆查詢稱，午膳後陸續有學生感到不適，主要是肚痛和肚屙，當時有14人，來自小三和小五不同的班級，其中一班有6個同學。校方初步了解後得悉，14人中有13人，午餐時也是吃雞髀飯，懷疑是食物衛生出現問題，於是召救護車將他們送院。

校長續稱，供應商是活力午餐，今個學年首次為學校提供午餐。

政府新聞處表示，共有15人須送院治理，包括1名老師及14名學生。